《3日2夜》辣火頭 傳有違「禁奶令」即炒

今日大台突然傳出「禁奶令」，眾說紛紜。有知情人士透露，禁奶令由董事局主席「殼王」陳國強親自落指令。

早於幾星期前，佢已同高層們密斟，直至噚晚先向台幕後發出「禁奶令」，有指因為想節目同直播APP可打入大陸巿場，所以要嚴禁女藝人「倒奶」，無論劇集劇情抑或J2嘅旅遊節目都唔可以太出位。'

《蘋果》收到消息，稱如有幕後製作或女藝人唔聽指引犯禁，即炒。

今次呢次相信最大影響就係J2嘅《3日2夜》。呢個節目喺2014年8月開始，喺網上人氣非常之咁高，原因？無他嘅，節目中有唔少新晉主持帶住去旅行，其中一班女主持仲不時大晒比堅尼呀、浸下溫泉騷quali咁，網民當然大飽眼福。

據知，今次「禁奶令」嘅起因正正就因為《3日2夜》，有傳大台高層覺得呢個節目過火，但係又唔想俾人覺得矛頭直指某一個節目／監製，所以突然頒佈呢個禁令。

不過講法眾說紛紜，亦有傳因為除咗上述原因外，有人覺得某高層太得寵，製作方法有問題，但冇人敢出聲，結果其他人終於忍唔住，搵機會同董事局主席反應，而主席亦下旨「禁奶令」，而今次可以話係挫某高層銳氣！

至於「禁令」中列明，如果只係得一個女藝人出trip，就需要有藝員科女同事陪同。呢個指引，消息稱係針對《3日2夜》成team出trip時，不時只得女藝人及幕後出發，未必每次都有女工作人員隨行。

以後得返呢啲

ViuTV 同 奇妙電視
重唔叫你哋旗下女藝員瘋狂倒奶

陳婉痕班奶星搵哂碼頭未 失業啦

呢啲唔係奶呀

求3日2夜合集

粉紅色泳衣嗰個邊個？

bob我都照J

張繼聰

直播apps都係睇奶姐

以後冇得睇司棋姐，家燕姐
只能睇舊圖